各位呢刻仲係中大既手足 想話你知校長係唔可靠

你地搵定後路走
混入人堆又好 暗路又好
你地談判既結果 就會好似3點果次咁
比人突襲
spread 去比你地同學知

今日條八婆都係 所有大學高層都會賣學生 唔好同佢地曬時間

我呢個post 有何韻詩加待
雖然佢2014柒過 但今年既表現超出預期
希望大家醒目 唔好再比佢fool

和理非代言人 何韻詩 ： 傾？點傾？